100萬首期官塘區有無得諗？

40年樓係first choice

你咩都無講 好難比到意見你
例如 月入十萬就買1千萬樓

人工2萬係咪已經收得皮

人工兩萬借到200萬左右 你最盡買到300萬樓
抽居屋啦

月入2萬, 壓力測試之下就算供30年最多都只可以借2球多啲
咁你1球首期, 加埋咪3球
請問官塘邊到有3球樓?

有冇錢買埋直升機

曉麗苑嘍

有得諗，仲應該可以買新小小的。
裕民中心，富麗花園一帶的2房單位

Sorry, 冇睇到你的人工只得2萬。。。噤未必夠

曉麗，藍田居屋。
康濤閣、富麗花園都好

一百萬首期月入十萬買到千萬樓？

比如姐月入十萬應該唔會上黎問買到幾錢樓

功樂道果邊 曾經係豪宅區 觀塘半山煙花景
而家得返渣同美孚差唔多年紀既樓

冇我好奇啫

唔介意搭小巴上落其實個頭係觀塘最企理住宅區。煙花景單位就唔多啦，二來都唔平，有個個錢不如買麗港城

我岩岩買左樓 好多雜費。。 真係要預多d錢先好買 岩岩好果d 我建議草多一年供樓錢先好上車

搵個女人又係月入2萬
已經借到4球啦

萬一二蚊呎度 但個則都幾大 不過間隔是正到痴線

郁啲500呎up , 有煙花景應該要7球。咁不如麗港啦

功樂道個堆可能meet到樓主target

得一百萬...要四皮人工先岩岩好買到康濤閣，仲要未計雜費
又未做大維修，個度又一筆錢..行入去睇即刻想出返黎
富麗參觀下就算啦

100萬首期月華街都仲有既

富麗唔好咩？叫做新啲，維修完，又可以行落牛頭角。月華可能做唔到30年按？

咁調轉睇
月入2萬都上嚟問啦

明顯無做功課，上嚟放低問題就走左去
呢排屋台好多呢d post
根本無心買
不過去吹水台開啦，同吹水有咩分別
一陣問多兩問原來個女朋友又搵幾萬
講多兩講就話唔結婚有無得做擔保人
然後又話都可以問到父母拎多d錢嘅

結果一眾巴打咁上心幫佢左計又計
原來佢連經絡都未去過
計幾多都無用啦

又認真左。。。

你一個人買？2皮唔夠架啦，最簡單方法係加擔保人